想買一部NoteBook(返學/打機用)

目前睇中呢兩個部,價錢差唔多,各位邊部好啲???
MSI: GL63 8RC (NB-GL638C5) $7400
Intel-i7-8750H + GTX1050-4GB + 16GB RAM(2400) + 128GB&1TB

Lenovo: L340 Gaming (15) $ 7000
Intel-i5-9300H + GTX1650-4GB + 8GB RAM(2400) + 512GB

Msl

1050同1650差好遠啵

不過一部i7 一部i5

cpu ram勁少少，再加個外置勁顯示卡。番學當文書機用，屋企當電競機用

1

2

呢兩部放屋企打機都ok 你想帶返學就算鳩數啦
又重舊電又細 想叉電帶埋舊火牛差唔多3kg 你試過就唔會想帶返學

真係想兼顧兩樣就買Dell inspiron 7591 / 7590
97wh超大電 / 輕薄1.8kg左右 / 可以65W PD叉電 / 有GTX1650打到機